唔好再出假標題既post啦好嗎

而家連登超過90%標題post只有一個目的 就係叫人推post

你咁得閑諗點fake人入來又要打咁多字 出post叫大家推post 不如將名已留既post 幫手推一推好過啦

成個吹水台三日唔埋兩日就假標題post 叫人推
有無諗過你地D標題post（目的一樣）充斥住全個吹水台 有時班5毛得閑又洗返曬上來 大家又善忘唔用不推文覆標題post

標題post 充斥吹水台 舊post/ 其他就會沉
你每出一個假標題post 連登就少一行俾人見到要推既post
搞到大家誤會無人推
來手成班標題黨又衝出來
大佬呀惡性循環來架 唔好再出假標題post啦
好嗎

唔好試開fake post 試下直接推post

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

而家見到標題撚，就算入面打得幾好都唔會幫佢推，因為個標題好趕客

唔該唔好再做標題撚啦，有時想上黎推行動戰略post真係唔會入去睇架

自推

標籤要用字準確
行動post 文宣post 缺一不可